分享下去旅行邊個國家d人最閪

除左強國人
個人首選英國佬
屌你老味問你少少野一副懶巴閉既嘴臉

London?

Hong Kong

西班牙馬德里
個撚個都黑口黑面, 十問九唔應

英國

法國撚
尤其南部
好撚racist，見到亞洲人就無故屌柒

係咪講英文

UK for sure.

法國撚
唔識法文唔撚理你

係呀 好彩plan 5日
佢除左博物館好多唔洗錢抵讚
其它野都是狗也不屌
聽日去柏林希望唔好又係咁

英國倫敦外地區其實都友善
冇得要求咁多 人哋咁多遊客

我覺得去旅行要調整下心態
人地對你閪係正常 人地對你有禮貌係賺咗 話晒你係去人地地方 人地唔係老奉對你好
無論人地點對你都好 都記得要thank you前thank you後 禮多人不怪 去到邊都係一樣 同時亦都表示自己係有教養 唔同一般chinese
比人racist喺歐洲點都會遇到 一係扮睇唔到 一係對佢笑一笑 啲鬼佬racist通常都係開玩笑嘅成份居多 好少話對chinese真係好大仇口

法國， 屌你老母用英文問佢問題，佢用法文應完你，先再用英文複述

後面話鬼佬係開玩笑成份居多就唔太認同，uk個班係真係鄙視你，唔係開玩笑

Uk本身都好多新移民同中國人 照道理佢地應該係歧視得最少㗎喎

可能佢地當咗你係留學生 嗰班友專門落club玩轉人地啲party

Londonistan黑鬼同印巴人仲多過白人，正常

閪唔閪真係睇自己係咩種
黃種幾乎歐洲面對既唔係歧視 而係漠視
當然都好睇對家係咩人咩態度
你好有禮貌笑晒口外語中上程度去互動 大多數都唔會閪你

去倫敦以外地區應該好d midland人幾好

一撚定係摩洛哥 去到個個見你遊客就無所不用其極想呃鳩你錢
大把呃鳩你話前面條路無開 叫你跟住佢 之後問你攞錢

氹你俾錢個陣就一個樣 收錢個陣另一個樣

講好價錢話收local currency最尾話收euro都夠膽死

食飯埋單又借d意收多你幾十蚊

真係垃圾人種黎

Um..唔知佢地點諗，但我個人就覺得唔關多新移民，所以就會少歧視，反而多佢地先會有歧視

強國人，韓仔

上次係地鐵搵緊搭邊個方向
有條女埋黎問使唔使幫手
普通人係熱情，但做服務業果啲無計架喇

韓國人好極端
一係好撚閪 多
一係好熱情 少

對於一個喺香港生活多年既人黎講，其他國家既服務已經算好好
就算閪，都係喺一個可接受範圍之內

唔洗去旅行
支那人之外南泡狗一定最撚閪